<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Episodi on LockUp</title>
    <link>https://lock-up.it/posts/</link>
    <description>Recent content in Episodi on LockUp</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lock-up.it/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Non ascoltate questo episodio | EP 7</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep7/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep7/</guid>
      <description>Siamo arrivati, in ritardo, all&amp;rsquo;episodio 7 del podcast. Commentiamo, neanche a dirlo, un&amp;rsquo;altra vittoria RedBull e questo, neanche a dirlo - di nuovo! - ci contraria. Ma, come voi ben sapete, siamo professionisti esemplari, e dunque eccoci qui.
Checo Perez vince il GP di Montecarlo, davanti a Carlos Sainz e Max Verstappen, solo quarto Charles Leclerc a seguito di una strategia scellerata della Scuderia Ferrari. Un Gran Prix noioso [ndr. solo perché non ha vinto la Ferrari] che ci lascia con un Mondiale, tuttavia, sempre più aperto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ferrari rompe il motore e il Mondiale si accende | EP 6</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep6/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep6/</guid>
      <description>Terza vittoria consecutiva per Max che supera ufficialmente Leclerc nel Mondiale. Ma non è ancora finita!
Nonostante la rottura, e le conseguenti parole orrende proferite da noi tifosi, la Ferrari di Charles c’è.
Il Mondiale è praticamente iniziato ora.
Abbiamo commentato questo GP con velleità tecniche che sono svanite nell’arco di pochi minuti, dando vita ad un episodio fra i più nervosi e ricolmi di bile della storia del podcasting. Ma abbiamo anche dei difetti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Verstappen, Lapo e il trash di Miami | EP 5</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep5/</link>
      <pubDate>Mon, 09 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep5/</guid>
      <description>Max Verstappen vince il Gran Premio più trash della storia della Formula 1. Dopo una gara tutto sommato noiosa, il pilota della RedBull porta a casa la seconda vittoria consecutiva della stagione, davanti a una Ferrari un po’ meno brillante del solito che manda in fumo la prima fila conquistata al sabato.
Una gara, quella di Miami, che vi raccontiamo in questo nuovo episodio in maniera - se possibile - ancora meno professionale del solito: dalla lotta interna Mercedes, al nostro Fernando che si è un po’ perso, passando per Schumi che prende sempre più spunto dallo zio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Verstappen vince, Leclerc sbaglia e anche noi non ci sentiamo tanto bene | EP 4</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep4/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep4/</guid>
      <description>Max Verstappen e Sergio Perez regalano la prima doppietta dell&amp;rsquo;anno ad una Red Bull in assoluto controllo della situazione. A chiudere il podio Lando Norris, che approfitta dell&amp;rsquo;errore finale di Leclerc che chiude mestamente in sesta posizione. Una gara che la Ferrari aveva immaginato gloriosa va nel modo peggior possibile, quindi, con Leclerc fuori dal podio per un errore nelle fasi finali della gara e con Sainz fuori dai giochi, incolpevole, alla prima curva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leclerc vince e noi sorridiamo | EP 3</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep3/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep3/</guid>
      <description>Charles Leclerc vince il Gran Premio d’Australia e noi sorridiamo. Una gara letteralmente dominata dal pilota della Ferrari che riesce a ottenere anche il giro veloce e, udite, udite, il Grand Chelem; a 12 anni di distanza dall’ultima volta, quando a portarlo a casa fu proprio il nostro amato Fernando.
In questo episodio vi parliamo della gara in maniera del tutto poco professionale e, forse, in modo anche più confuso rispetto al solito.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Verstappen, Leclerc e le bombe nell&#39;aria | EP 2</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep2/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep2/</guid>
      <description>Max Verstappen vince il Gran Premio d&amp;rsquo;Arabia Saudita AKA il GP della zizzania. Vi raccontiamo, come al solito con pochissima cognizione di causa e zero competenze, gli eventi del GP d&amp;rsquo;Arabia Saudita: una gara splendida che ha consegnato a Max Verstappen la sua prima vittoria stagionale.
Doppio podio, nuovamente, per la Ferrari che si è vista sfilare la seconda vittoria a pochi giri dalla fine, complice un Verstappen in palla e qualche scelta rivedibile da parte della direzione gara.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Doppietta Ferrari e altri eventi mitologici | EP 1</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep1/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep1/</guid>
      <description>Primo episodio e siamo qui a commentare una doppietta Ferrari, con tanto di pole position e giro veloce. Incredibile.  Abbiamo capito. [Mattia Binotto, anno 2022.]
 Vi raccontiamo un po’ com’è andata, fra sorpassi, auto che prendono fuoco, piloti che dal divano si ritrovano al quinto posto in meno di una settimana e motori Ferrari che vanno come le palle di fuoco.
Noi siamo @protofra e @herbertvongallo e questo è LockUp, il podcast sulla Formula 1 nato per intervistare Fernando Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Introduzione</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/introduzione/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/introduzione/</guid>
      <description>LockUp, un podcast sulla Formula 1 nato per intervistare Fernando Alonso. Ciao a tutti, noi siamo @protofra e @herbertvongallo e questo è LockUp: un podcast non troppo serio sulla Formula 1.
Nel corso dei mesi andremo a commentare i Gran Premi del Campionato del Mondo di F1 2022; il tutto con pochissima conoscenza tecnica ma con tanta voglia di mettere zizzania.
Trovate LockUp su tutte le piattaforme streaming possibili ed immaginabili, mentre noi due - i vostri splendidi host - siamo su Instagram.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
