<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Un Podcast sulla Formula 1 on LockUp</title>
    <link>https://lock-up.it/</link>
    <description>Recent content in Un Podcast sulla Formula 1 on LockUp</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it-it</language>
    <lastBuildDate>Tue, 22 Nov 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://lock-up.it/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>L&#39;episodio finale! | EP 18</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep18/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep18/</guid>
      <description>Siamo arrivati a fine campionato anche noi! Non ci credeva nessuno, eppure, con la stessa qualità di Latifi, siamo arrivati in fondo. Con la differenza che, purtroppo per voi, torneremo, prima o dopo! In questo episodio finale, quindi, di cosa abbiamo parlato? Di tutto e di niente. Come al solito.
Qualche cosa random: Toto che mette la sua manona santa su Mick (Ralph) Schumacher; il viaggio in Turchia di Seb; la passione di Gasly per… i motori; Carlos el topo che gira; Verstappen in versione Robocop; Charles che dovrebbe scappare per avere salva la vita (e i capelli); i nuovi piloti nel 2023.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parliamo male di tutti | EP 17</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep17/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Nov 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep17/</guid>
      <description>Il primo episodio di LockUp registrato con il maestro live dal Remote Garage, come il miglior Mattia Binotto. E proprio Binotto è uno dei protagonisti di questo nuovo episodio del podcast più odioso sulla Formula 1. Sembra, infatti, che il coro #binottoout, alla fine, farà effetto perché stando a quanto detto dalla Gazzetta, da Sky e da più o meno tutti, il buon Matty B verrà sostituito da Vasseur.
Passiamo poi alla Haas che che si conferma la scuderia più strampalata in termini di scelte piloti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Parliamo ancora una volta di Fernando | EP 16</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep16/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep16/</guid>
      <description>E anche il Mondiale costruttori si è chiuso. Il tutto, neanche a dirlo, grazie ad una vittoria di Max Verstappen che conquista il GP di Austin.
Nonostante un epilogo ormai scontato, comunque, la gara è stata avvincente: molti sorpassi, alcuni dei quali memorabili, safety car, incidenti e macchine che impennano.
Noi siamo @protofra e @herbertvongallo. e questo è LockUp, il podcast sulla Formula 1 nato per intervistare Alonso.
ASCOLTA L&amp;rsquo;EPISODIO 16 QUI</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Verstappen Campione del Mondo e la FIA | EP 15</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep15/</link>
      <pubDate>Tue, 11 Oct 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep15/</guid>
      <description>Max Verstappen è Campione del Mondo piloti! Siamo tornati! Ormai non ci credeva nessuno, ma come la più lenta delle decisioni della FIA, alla fine siamo arrivati anche noi.
Parliamo della vittoria di Max, novello Campione del Mondo per la seconda volta in carriera, della FIA, di Latifi e, in generale, di quello che ci passa per la testa.
Noi siamo @protofra e @herbertvongallo. e questo è LockUp, il podcast sulla Formula 1 nato per intervistare Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le incredibili avventure di ChadNando | EP 14</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep14/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Sep 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep14/</guid>
      <description>Torna la Formula 1 e con lei anche il podcast più amato dalle casalinghe annoiate. Parliamo del Gran Premio del Belgio e di come Max Verstappen ha annichilito la concorrenza. Non solo questo, però, perché, lo sapete, non possiamo non accendere i microfoni senza dire qualcosa su Fernando: per questo vi abbiamo raccontato le sue pazze pazze avventure estive fatte di sorrisoni, sedili rubati e piloti appiedati.
Noi siamo @protofra e @herbertvongallo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ferrari è il più grande alleato di Verstappen | EP 13</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep13/</link>
      <pubDate>Thu, 04 Aug 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep13/</guid>
      <description>Ci siamo! Ultimo GP prima della pausa estiva che, guarda un po’, vince Max Verstappen; anzi: GP che Ferrari fa vincere a Max Verstappen. Dietro Max ancora una volta Lewis e George con una Mercedes che sembra rivitalizzata, quantomeno nei risultati, e che si avvicina pericolosamente al secondo posto di Ferrari nei Costruttori.
Oltre a questo parliamo di Seb che si ritira, di Fernando che passa alla Aston e di come, adesso, quella macchina verde non ci sembri poi così tanto male.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Il compleanno di Fernando e altre storie mitiche | EP 12</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep12/</link>
      <pubDate>Fri, 29 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep12/</guid>
      <description>Siamo in ritardo, ma volevamo pubblicare il nuovo episodio nel giorno del compleanno di Fernando Alonso: auguri Nando &amp;lt;3 In questo episodio commentiamo il Gran Premio della Francia, vinto da Max Verstappen dopo l’incidente di Leclerc al giro 18.
Sul podio insieme a Max, Lewis e Russell, con il buon Sir Hamilton, che, almeno nei risultati, si avvicina ad una vittoria che tuttavia è molto più lontana di quanto possa sembrare.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leclerc torna a vincere! | EP 11</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep11/</link>
      <pubDate>Wed, 13 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep11/</guid>
      <description>Charles Leclerc torna sul gradino più alto del podio dopo un GP dominato dall&amp;rsquo;inizio alla fine, nonostante una noia tecnica che ci ha regalato un finale al cardiopalma. Verstappen secondo, che limita i danni, anche a causa della rottura del motore della F1 75 di Sainz. Terzo posto per Lewis che continua a rosicchiare punti e a fare sempre più spesso capolino fra i primi.
Non solo questo, però, perché la gara è stata avvincente e abbiamo da segnalare il 6 posto di Mick, che finalmente si ricorda di essere figlio di Schumi e non solo nipote di Ralph.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sainz vince ma la Ferrari non convince | EP 10</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep10/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jul 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep10/</guid>
      <description>Torniamo a parlare, finalmente, di una vittoria Ferrari. Lo facciamo, però, con tante domande e dubbi in ottica Mondiale, a cui abbiamo cercato di dare una risposta in uno degli episodi più seri della storia del nostro podcast.
La strategia di Ferrari, dopo la Safety Car, infatti, non permette a Charles Leclerc di accorciare sensibilmente il distacco nei confronti di un Max Verstappen relegato alla settima posizione.
Non solo Ferrari, comunque, perché è stato un GP davvero bello e appassionante con tanti colpi di scena, non ultimo l’incredibile crash di Zhou, ma anche i primi punti di Mick, il ritorno alla competitività di Lewis, Latifi in Q3, e tante altre cose.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Max vola via | EP 9</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep9/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep9/</guid>
      <description>Altro giro, altra corsa, altra vittoria di Verstappen. Commentiamo il GP di Canada con la solita professionalità e precisione; per non parlare dell’attenzione ai dettagli. Un GP vinto, appunto, da Max Verstappen, con Sainz e Hamilton a completare il podio. Un GP che ha visto, fra le altre cose, il nostro Fernando partire il prima fila dopo 10 anni. Prima che il suo team rovinasse tutto, ma ne parliamo durante l’episodio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Siamo meno affidabili del motore Ferrari | EP 8</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep8/</link>
      <pubDate>Tue, 14 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep8/</guid>
      <description>Siamo delusi, siamo tristi, siamo disperati. Siamo tutti un po’ Charles. Un episodio caciarone in cui è venuto a farci compagnia il nostro personalissimo Ingegner Cane, che abbiamo, chiaramente, portato sulla via della zizzania.
Torneremo a fare episodi seri, promesso; ma non è questo il giorno.
Noi siamo @protofra e @herbertvongallo. e questo è LockUp, il podcast sulla Formula 1 nato per intervistare Alonso; già sapete.
ASCOLTA L&amp;rsquo;EPISODIO 8 QUI</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Non ascoltate questo episodio | EP 7</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep7/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jun 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep7/</guid>
      <description>Siamo arrivati, in ritardo, all&amp;rsquo;episodio 7 del podcast. Commentiamo, neanche a dirlo, un&amp;rsquo;altra vittoria RedBull e questo, neanche a dirlo - di nuovo! - ci contraria. Ma, come voi ben sapete, siamo professionisti esemplari, e dunque eccoci qui.
Checo Perez vince il GP di Montecarlo, davanti a Carlos Sainz e Max Verstappen, solo quarto Charles Leclerc a seguito di una strategia scellerata della Scuderia Ferrari. Un Gran Prix noioso [ndr. solo perché non ha vinto la Ferrari] che ci lascia con un Mondiale, tuttavia, sempre più aperto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ferrari rompe il motore e il Mondiale si accende | EP 6</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep6/</link>
      <pubDate>Wed, 25 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep6/</guid>
      <description>Terza vittoria consecutiva per Max che supera ufficialmente Leclerc nel Mondiale. Ma non è ancora finita!
Nonostante la rottura, e le conseguenti parole orrende proferite da noi tifosi, la Ferrari di Charles c’è.
Il Mondiale è praticamente iniziato ora.
Abbiamo commentato questo GP con velleità tecniche che sono svanite nell’arco di pochi minuti, dando vita ad un episodio fra i più nervosi e ricolmi di bile della storia del podcasting. Ma abbiamo anche dei difetti.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Verstappen, Lapo e il trash di Miami | EP 5</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep5/</link>
      <pubDate>Mon, 09 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep5/</guid>
      <description>Max Verstappen vince il Gran Premio più trash della storia della Formula 1. Dopo una gara tutto sommato noiosa, il pilota della RedBull porta a casa la seconda vittoria consecutiva della stagione, davanti a una Ferrari un po’ meno brillante del solito che manda in fumo la prima fila conquistata al sabato.
Una gara, quella di Miami, che vi raccontiamo in questo nuovo episodio in maniera - se possibile - ancora meno professionale del solito: dalla lotta interna Mercedes, al nostro Fernando che si è un po’ perso, passando per Schumi che prende sempre più spunto dallo zio.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Verstappen vince, Leclerc sbaglia e anche noi non ci sentiamo tanto bene | EP 4</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep4/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep4/</guid>
      <description>Max Verstappen e Sergio Perez regalano la prima doppietta dell&amp;rsquo;anno ad una Red Bull in assoluto controllo della situazione. A chiudere il podio Lando Norris, che approfitta dell&amp;rsquo;errore finale di Leclerc che chiude mestamente in sesta posizione. Una gara che la Ferrari aveva immaginato gloriosa va nel modo peggior possibile, quindi, con Leclerc fuori dal podio per un errore nelle fasi finali della gara e con Sainz fuori dai giochi, incolpevole, alla prima curva.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Leclerc vince e noi sorridiamo | EP 3</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep3/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep3/</guid>
      <description>Charles Leclerc vince il Gran Premio d’Australia e noi sorridiamo. Una gara letteralmente dominata dal pilota della Ferrari che riesce a ottenere anche il giro veloce e, udite, udite, il Grand Chelem; a 12 anni di distanza dall’ultima volta, quando a portarlo a casa fu proprio il nostro amato Fernando.
In questo episodio vi parliamo della gara in maniera del tutto poco professionale e, forse, in modo anche più confuso rispetto al solito.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Verstappen, Leclerc e le bombe nell&#39;aria | EP 2</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep2/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep2/</guid>
      <description>Max Verstappen vince il Gran Premio d&amp;rsquo;Arabia Saudita AKA il GP della zizzania. Vi raccontiamo, come al solito con pochissima cognizione di causa e zero competenze, gli eventi del GP d&amp;rsquo;Arabia Saudita: una gara splendida che ha consegnato a Max Verstappen la sua prima vittoria stagionale.
Doppio podio, nuovamente, per la Ferrari che si è vista sfilare la seconda vittoria a pochi giri dalla fine, complice un Verstappen in palla e qualche scelta rivedibile da parte della direzione gara.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Doppietta Ferrari e altri eventi mitologici | EP 1</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/ep1/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/ep1/</guid>
      <description>Primo episodio e siamo qui a commentare una doppietta Ferrari, con tanto di pole position e giro veloce. Incredibile.  Abbiamo capito. [Mattia Binotto, anno 2022.]
 Vi raccontiamo un po’ com’è andata, fra sorpassi, auto che prendono fuoco, piloti che dal divano si ritrovano al quinto posto in meno di una settimana e motori Ferrari che vanno come le palle di fuoco.
Noi siamo @protofra e @herbertvongallo e questo è LockUp, il podcast sulla Formula 1 nato per intervistare Fernando Alonso.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Introduzione</title>
      <link>https://lock-up.it/posts/introduzione/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/posts/introduzione/</guid>
      <description>LockUp, un podcast sulla Formula 1 nato per intervistare Fernando Alonso. Ciao a tutti, noi siamo @protofra e @herbertvongallo e questo è LockUp: un podcast non troppo serio sulla Formula 1.
Nel corso dei mesi andremo a commentare i Gran Premi del Campionato del Mondo di F1 2022; il tutto con pochissima conoscenza tecnica ma con tanta voglia di mettere zizzania.
Trovate LockUp su tutte le piattaforme streaming possibili ed immaginabili, mentre noi due - i vostri splendidi host - siamo su Instagram.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About</title>
      <link>https://lock-up.it/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://lock-up.it/pages/about/</guid>
      <description>LockUp, un podcast sulla Formula 1 nato per intervistare Fernando Alonso.  Lockup (in italiano bloccàggio s. m. [dal fr. blocage, der. di bloquer «bloccare»; nel sign. 5, tratto direttamente da blocco1]. – 1. In meccanica, azione (e, nell’uso corrente, anche il congegno) con cui si vincola un pezzo a un altro, impedendo il moto relativo dei due; per estens., l’arresto, più o meno rapido, di un meccanismo, di una macchina: il b.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
